內地男女打風行山遇險求助 葛珮帆批累己累人、無知自私

強烈熱帶風暴「帕卡」襲港期間，一對內地男女採「非正常路徑」上飛鵝山行山被困，致電求助，逾百名消防及救護人員花25小時，終將兩人救出送院，惟其中一名消防隊目受傷。事件引起關注，民建聯立法會議員葛珮帆今早在facebook分享相關報道，批評「盲摸摸去行山會累己累人」，又認為打風時「追風」、「看浪」、「行山」，都「好無知又自私」。

其黨友蔣麗芸昨亦在facebook慨嘆，「打風行山，又辛苦了消防英雄！」

建制派平時好幫大陸人架,狗咬狗?

傷害十三億人的感情！

依家開始想洗底

睇嚟似炒車多

佢根本唔知係蝗

反了反了